一係衝，一係走。

唔好比佢拖，大家都係人，大家會攰。
佢返工，我地再出黎。同佢鬥磨啦。